有冇人記得菠蘿啤？啤啤？

以前細個裕記未執 屋企人會係果度買
仲記得$2一罐好抵
不過好甜同咪大陸野飲得多應該死得快好在屋企人唔係成日買

我以前飲依隻